Bethesda痴撚咗線 fallout76 唔止搞高級會員制

仲俾人發現有套新skin

Bethesda

咁不如fallout 5 係講中國啦

已經決定唔買war3重制
唔好迫我連tes6都放棄埋

其實fallout個故仔係有講中国核平左美國

炸撚左中國佢

係講中美大戰
但宜家美國反中情緒高漲
佢仲搞呢d真係痴撚線

4代好似有話中国打輸左

又唔好咁敏感
其實個設計又真係配合番fallout 個背景故事嘅

game入面美方嗰邊啲大戰時期機械人都係照用冷戰風格"better death than red" 嗰類對白

算係lore friendly
反正fallout世界入面中國畀人打到一僕一碌
之後先射核彈攬炒

dead*

尤其部大機械人liberty prime 啲對白

真。支爆

咁做會嚴重傷害支民感情

CLS 奶共

又唔關事既,個世界本來就係中美打到攬炒
不過隻game廢既,唔奶共都唔好玩

fallout 76

有咩野問題
本身隻game就係講中美大戰
又唔係寫到核平美國中國成最大贏家

所以出上古啦

其實fallout真係要出一集個係喺中國，咁先可以補完成個故事

佢出doom先今年

明顯專登啦
得班大陸傻鳩打飛機就中下懷

fallout 69真係濕鳩

咁中國立即唔比買
所以永遠只得美國故事

個domain畀人拎埋 抵撚死

老實fallout 世界中國有pa咩？
唔係用中國用stealth siut，美國用pa打爆中國咩？